想講一句 國泰辛苦了

全球三大航空公司

比中共搞x咗10年以上
又威迫又利誘又搞9國泰管理層都唔x賣盤

你無對唔住香港人

沒有國泰，只有民安

奶到咁都辛苦？

國泰唔清算手足，唔玩檢舉我都仲會尊重佢嘅 but

有你認證
成件事清晰晒

收皮啦 辛佢老母苦咩

本身買KA 就簽咗紙國航唔可以增持做大股
掛住香港個名招搖，食老本

根本同香港一樣，只係Ride On 大陸改革
唔係真係有底子

抵死
白色恐怖 奶共